發現屌完個女仔根本唔代表啲咩

一直都相安無事
有傾有講
突然間就開始已讀不回
連自己衰係邊都唔知

人衰啫臭冇朋友

滿足唔到佢

技術差

你會唔會屌完之後無俾佢覺得自己受重視啊？
即係負責任嗰種

莫講話屌完
同你生埋仔都唔代表係咩

我啱啱都係咁對我男友，唔係技術問題，又唔係唔鍾意佢。係覺得溝通唔到，所以唔答.... 覺得答黎都晒氣....

我都係，突然收皮

溝通唔到？唔明

問題應該就係你連衰喺邊都唔知又唔問？話者佢講左你冇理佢

無啦啦開口問？

：做咩扑完就唔理我？

如果係咁做咩要拖我咁耐

都keep 左成3個月

唔啱一早就唔洗理我啦

呢層我唔知佢點諗

比人已讀幾次嘅情況唔識開口再搵佢

扑係好耐之前

扑完仲keep chat左好耐

有男朋友了

搵到新target

唔夠爽

你條jer好臭

男人咩情況下唔會再搵對方

過兩日就會突然搵你話有咗

你唔問佢點知你唔明

食咗咪算囉 又唔係食唔到 最驚就係幫人食咗啲隻死貓

頭先癲到有幻覺見到佢wtsapp 搵我

清朝咩比你屌過就要跟你一世on99

依家啲女仔... 當你係工具咋... 好過用假撚凍冰冰。
你都tune下自己個諗法啦、stay tough, I love you

除褲睇下碌j係咪未達標準

揾到一個新的對方，仲要係好玩 d的。

可能當左你係 SP 掛？
唔想黑歷史延續下去。

咩年代
依家女人都可以趙完鬆啦

唉男人個個都係貪新忘舊

有啲想幫樓主含

識女仔真係揾個男仔借種
生完2個仔就話離婚因為用完
個男仔仲係好愛佢好錫佢嗰隻

又咁講，對舊情滿意就唔會戀新的。
將所有野 loop 多一次都煩㗎。

阿差同你做朋友

碌鳩又幼又短又軟 用手指仲爽

係呀
兩個人既關係根本冇保障
拖過手?可以分手
屌過閪?可以著番條褲
結過婚?可以離婚
生過仔?呢個世界有幾多孤兒
算撚數啦,人與人間仲講信任

肯定一定係

true

女 : 平又瘦

男 : 短又幼

whatsapp搵佢： 你呃腸夾？

扑野同傾偈一樣 只係咁岩撞到 又出於禮貌
係好平常既事

下 入左架啦

短撚

調轉
發現被男仔屌完根本唔代表啲咩

我都覺 從新認識一個人又loop一次都幾攰

對於男人黎講，唔洗埋單都係好事。

你識人幾耐？咁快覺得要一生一世

唔係講緊一生一世

我覺得一段關係點都要keep contact 先得

但對方完全無咁嘅想法咁

係 特別拍完長拖

上一個拍4年放完都要對時間move on

依家再搵到個啱feel 所有野都要重黎

慘 我只係傾咗幾個月咋 一齊都無一齊過